最憎返8半堂之無得食早餐

神咁早上普通話堂
但我班同學又無遲到
我遲到入去果下比人普通話問
你为什么遲到？

閱

又一個冇自理能力既人

所以我會一早起身出去食完先上

拍完卡去食